Het was nutteloos.
Het de hersenen hadden hun eigen voedsel waar het op sloeg en de verbeelding maakte grotesk van angst, verwrongen en vervormd als een levend ding door pijn, danste als een of andere foutieve pop op een standaard en grijnsde door het bewegen maskers.
Toen stopte plotseling de tijd voor hem.
Ja: dat blind, langzaam ademhalen ding kroop niet meer, en vreselijke gedachten, tijd is dood, snelde behendig vooraan, en sleepte een afschuwelijke toekomst uit de zijne graf, en toonde het hem.
Hij staarde ernaar.
